AxA呢份保單有無伏？

意外住院保黎既
每當因意外入院住就可以每日claim返600蚊
每年供33xx,供十年
十年後無論你有無claim過都比返全數33xxx你
呢份單有無伏？

10年比番咁多錢你間公司賺咩

果十年間佢拎果筆錢去投資？
Btw,咁份保單姐係抵唔抵？

意外住院機會好細, 呢份保險值$100/年, 你俾$3300 一年, 重要隨時斷供, 到時一蚊都攞唔返, 真係多謝大家!

伏

冇話伏唔伏架
你係諗比人責33xxx十年有冇問題就得
連登仔可以用33xxx一年搵33xxxx咁實唔屌佢架
每人財政都唔同我點知你一年3300對你黎講已經好肉痛

如果唔係意外住院咪冇得claim
你做野嗰度好高危？會成日整親？
claim完會唔會加你保費先

係啊，得意外住院先有得claim
Claim完都一樣保費，十年後拎返哂筆錢
我正常普通工

如果十年後唔洗拎返供額既話 咁每年應該供少d？
點解唔揀d普通醫療plan, 唔洗拎返供額，但每年供少d果d
留返d錢自己洗/投資好過

無用
要意外入院先有得claim
普通入院都有得claim 就話姐...

意外入院個定義都幾窄 考慮清楚先

認真講 on9
你意外得住院都唔小野啦 果600蚊有春用咩 呢d 正宗比錢人地投資 自己on99

你住多過2個月咪抵
你自已諗下有冇可能

AXA

AXA 狗都唔屌，要比人昆都唔該你揀間好 d ga la

其實你係唔係因為想要意外受傷醫療保障先買？）例如睇跌打，針灸）

你呢個係要因意外而入院想賠，建議你買番住院啦，但如果你負擔到既，咁唔好cut